{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_057116",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10052016",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울릉도 케렌시아풀빌라리조트"
    },
    "text": "鬱陵島は足を閉じるすべての地域から感嘆がこぼれる幻想的な島として知られています。 中でも鬱陵島最高級プールヴィラペンションケレンシアではロマンチックな時間が待っています。 このペンションの入室および退室時間は鬱陵島の船時間によって異なる場合があり、海の眺めの客室は禁煙です。 また、ケレンシアではお客様のためのウェルカムティーとアメニティが用意されており、便利にご利用いただけます。 プールヴィラペンション内では鬱陵島沖を眺めながらプライベートにプールをご利用いただけます。 そしてCAFE & COFFEEは午前10時から午後9時まで運営され、夜間屋台は午後5時から夜9時まで営業します。 営業期間は5月末から10月までで、アワビのバター焼きやホタテ蒸し、ブラックタイガーなど様々な料理を味わうことができます。 また、ルーフトップインフィニティプールは午前10時から午後8時まで利用可能で、駐車も可能です。 周辺の旅行先としては、成仏寺、観音島 - 歩行連島橋、鬱陵島灯台(太河灯台)、杏南海岸散策路、内水殿日の出展望台、ペン·トクト展望台ケーブルカー、聖人峰など様々な名所が車でアクセスできる距離にあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ケレンシアの入室および退室時間は何時ですか？",
            "answer": "ケレンシアの入室および退室時間は鬱陵島の船時間によって異なります。"
        },
        {
            "question": "ケレンシアの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、ケレンシアの海の眺めの客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ケレンシアではどのようなアメニティが提供されていますか？",
            "answer": "ケレンシアではお客様のためにウェルカムティーやアメニティが用意されています。"
        },
        {
            "question": "ケレンシアのプールはどのように利用できますか？",
            "answer": "ケレンシアのプールヴィラペンションでは、鬱陵島沖を眺めながらプライベートにプールをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ケレンシアのレストランの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ケレンシアのCAFE & COFFEEは午前10時から午後9時まで運営され、夜間屋台は午後5時から夜9時まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "ケレンシアの営業期間はいつからいつまでですか？",
            "answer": "ケレンシアの営業期間は5月末から10月までです。"
        },
        {
            "question": "ケレンシアのレストランで食事はできますか？",
            "answer": "はい、ケレンシアのレストランではアワビのバター焼きやホタテ蒸し、ブラックタイガーなど様々な料理を味わうことができます。"
        },
        {
            "question": "ケレンシアのルーフトップインフィニティプールは何時から何時まで利用可能ですか？",
            "answer": "ケレンシアのルーフトップインフィニティプールは午前10時から午後8時まで利用可能です。"
        },
        {
            "question": "ケレンシアには駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、ケレンシアには駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "ケレンシアからどのような名所が近くにありますか？",
            "answer": "ケレンシアの周辺には成仏寺、観音島 - 歩行連島橋、鬱陵島灯台(太河灯台)、杏南海岸散策路、内水殿日の出展望台、ペン·トクト展望台ケーブルカー、聖人峰など様々な名所が車でアクセスできる距離にあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 371,
        "QA": 507
    }
}